憑我本事借做咩要還

想追人錢
借齡：1年2個月
金額：幾千
關係：朋友

有全名，有工作地點，有電話號碼，ig fb 連佢之前串柒柒唔想還啲wts記錄都有
係差左冇佢住址 唔係我一定沖上佢屋企
但無佢屋企地點

在線等 巴絲有冇計
唔撚要咩算啦 幾千就咪撚叫人還啦

收聲啦 唔係你啲錢

你借番俾我 我做你債仔

走啦

偉係度嗎？

報警

幾千當跌左算喇 收唔番架喇

有諗過直接去佢番工地方 佢當場唔還就報警呢招掂唔掂

最多一野po上網囉 佢個行好細姐

有冇計

屌你咁玩一早就還左啦，驚你唔敢玩咋

我敢 係咪100%work先 聽日直接開live

99.9% 幾千蚊搞到咁撚煩都唔肯還，應該無其他計

好唔好wts左問下佢咩料先 定直接去殺佢一個躁手不及

有借據 ？

er...正面衝突可免則免啦

Wts 有 對話記錄 有埋佢把聲

有說幾時還嗎？ 有辦法check地址

驚wts佢就block柒我

有。一個月又一個月 講撚左成年 最後換埋電話

step1:
whatsapp 比1日佢 馬上入數
否則連登見+上公司人事部玩嘢
step2:
真係唔還 連登見 帶幾個fd 最好個樣惡d 攞借據去話搵依個人

咁有本事唔問大耳窿借

你試下話比一日時間佢
然後block柒左佢 等一日

佢一定避我 架 我唔想打草驚蛇

仲有一招 搞佢親戚 叫佢幫手約條撚屌出黎 唔出就用上公司 點睇

唔睇

直接話 比1日時間
唔還馬上上公司發爛

唔需要搞咁多嘢

追人還錢唔可以軟弱 一日拖一日 曬氣
諗咁多無謂嘢 要諗比返佢諗

你嚇下佢先，話唔還會將行動升級之類

踩上公司問佢令，要比其他同事聽到佢借人錢唔還

講過 之前話會民事法庭 告佢

岩啊

一定唔可以wts
佢一定唔會應

睇你覺得值唔值啦，真係踩上佢個場好大機會結下深仇，後果係點無人知

有咩問題 面我俾足佢 成年啦
佢換電話卡都話我知 根本避開我唔想還 條友直接屌先識驚

都冇話我知

我都想知
借咗兩皮比佢
半年後還咗一半
之後一直影都冇

還一半都好

我意思係有D人係痴撚線，你估唔到佢會做咩

驚閪咩
自己岩既野都驚
假期我會上去
大家等我好消息啦

你啱

你係咪男人黎？
少少錢都計 做你朋友真係慘

肉償ok?

你女人？

唔還